點為之女兵?

男仔做兵就聽得多
咁女兵有d咩行為?

浮浮一語道破

如果無送禮又唔係隨傳隨到呢